買肉返屋企打binlo要小心

cls落X寶買肉返屋企打binlo 突然發覺肉入面有d透明嘢但又唔似肥肉 仔細睇先發覺係塑膠條 究竟點解肉入面會有塑膠 想食L死人？
各位巴打絲打打binlo前真係要睇真d先

仲有心情同時間打邊爐？

佳寶全部都係喪屍肉

睇到佳寶已經知唔洗睇

你活動未完前唔該日日食垃圾野

不嬲佳寶啲肉都唔敢食

咁易上釣?

係舊肉入面定係痴住d肉

一條一條咁痴住 唔仔細d睇都見唔到